盧生就係怕臨退休先搞獲杰嘢，所以個波一定會射出去

各位Mon post 警犬仔，你地個阿頭唔會保你嫁，做錯嘢一定捉你出黎交代，你睇下你地個指揮官己經係好例子啦，下個就到你

小心啲呀，個file 好易花，花左就一世升唔到

仲以為有人照，當你個指揮官比怪罪落黎一定第一個推你出黎

你仲以為有特權呀？宜家個個都揾替死鬼，上面怪罪落黎點都要有人咩獲，你估果個會唔會係你呢？

到時file 花左，頭走又走唔到，因為你做過警察，連sales 都未必想請你做，到時點算？唯有成世無得升一直白板做到六十歲啦

發唔發覺今日成隊人好似無十二號咁強硬呀？因為高層己經有共識就係要推你地十二號出黎果班做炮灰，所有責任一定會推哂比你地。

無係十二號企果啲都唔會走得甩，遲早有一日比人推上去叫你去擋住班示威者到時你擋又唔係唔擋又唔係